26歲仲留好似阿旺果啲中小學雞頭，會唔會俾人話on9?

唔gel
圓面
留陰，唔係韓仔果款

唔會

點解

韓仔都係冬菇頭Ching咁潮

幾好喎

相呢？

呢款，不過啲陰冇咁齊

好型 繼續留

幾好睇呀， 實係溝死女

有用，合法蒙面
你係狗？

唔會，大把人睇落正常一接觸就發現佢on9冇藥醫

真心依個髮型好要樣carry
靚就cute 有陽光氣息
樣衰就弱智/小學雞/比呀媽用飯蓋幫你剪

戴頭盔邊個睇你？

me柒樣

唔係樣衰先carry唔到咁簡單 係除咗極度靚仔之外基本上無論咩樣都會似傻仔 無論你樣衰定ok靚仔